林鄭竟然無恥到代表全港市民撐警同立緊急法

又黎絕大多數市民要求

仲聽佢9up

全香港市民要求

全香港人共識

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

林奠既絕大多數永遠唔見人影

陷家產

吹左咁耐沉默的大多數都係唔見影

藍屍永遠都覺得自己係大多數

唔知今晚林鄭會唔會離開香港

建制派不代表我

不如講人民日報代表14億人支持你啦ON9

2019年10月5日中国香港正式實施反蒙面法
On 5th October 2019 Hong Kong China officially implemented the anti-masking law

你叫佢上連登聽民意佢連連登都封埋，你叫佢尊重民意佢支持警察打壓民意，仲有問嘢冷靜心平氣和傾嘅餘地？
If we burn, you burn with us!

逃犯條例果時都係話為左公義啦